無法回應聲優事務所的更改內容要求，動畫《ISLAND》村川梨衣角色改由山村響配音

突然更換動畫配音聲優這種事偶爾也會出現，發生這種情況很多時候是聲優自身的身體健康出現問題不得已而為之
今天遊戲改編動畫《ISLAND》宣佈動畫中的主要角色，伽藍堂紗羅配音將不再由遊戲原版聲優村川梨衣擔任，而是更換為山村響
至於聲優更換的原因，動畫製作製作委員會方面表示由於村川梨衣所在的事務所要求動畫部分台詞和場景進行修改，但動畫製作方面無法接受，最後就更換成同一個事務所的山村響為動畫配音

《ISLAND》原作是FrontWing發售的一款全年齡遊戲，遊戲中三位女主角分別由田村由加莉、村川梨衣、阿澄佳奈配音，在宣布動畫化的時候也保留了遊戲的原版聲優陣容
但是今天《ISLAND》動畫官網發表公告，說明村川梨衣配音的伽藍堂紗羅，聲優變更為山村響，動畫官網在公告中還詳細說明了聲優更換的原因
在2017年12月下旬，動畫開始配音收錄工作後不久，村川梨衣所在的事務所東京俳優生活協同組合（簡稱俳協）要求對動畫的劇本與部分內容進行變更
一開始俳協是要求變更角色台詞，後來隨著話數收錄的進行，俳協方面提出了變更動畫場景的要求
動畫製作委員會認為台詞和場景的變更，對於角色性、作畫、作品的質量都會產生影響，於是就想和俳協說明不能回應他們所有的要求
但俳協不希望村川梨衣無法為這部動畫配音，還是希望動畫方面再度商討變更相關內容，製作委員會、STAFF、原作方直到今天發佈公告前一直在探討各種可能性

但是《ISLAND》動畫經過了一年以上的準備時間，內容都已經經過了原作方和動畫製作委員會的確定
而且俳協要求變更的場景都已經完成了製作，因此很難按照俳協的要求進行更改，俳協方面最後說明村川梨衣不再為這部動畫配音
動畫方面還說明自己這邊還是極力挽留村川梨衣繼續為這部動畫配音，但無奈俳協去意已決，而且俳協方面也提出了村川梨衣撤出後的替代方案，最後還是很可惜地更換了聲優
而俳協也同樣在官網發表了公告，俳協的公告就比較簡單，說明村川梨衣的角色由相同事務所的山村響接替，村川梨衣變更的過程與動畫製作委員會方面的說明沒有不同，向相關方面和粉絲致歉

原作遊戲本來就是全年齡作品，而且村川梨衣也是遊戲版的聲優，實在很好奇動畫中到底有什麼台詞和場景被事務所認為不適合

...

OP乃神曲也

錯post

我覺得事務所真係強人所難 動畫製作永遠都係動畫公司主導架啦 叫人改咁多野根本搞著人地既schedule

等睇得一季

加大戲路唔好咩

行開玉女路線嘅總唔能夠忽然做肉女
做呢行consistency好重要架

會唔會係咁

依家有邊套既女主唔賣肉先

來自深圳

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼（赫斯緹雅）
Re：從零開始的異世界生活（雷姆）

雞都配過你同我講呢D

you win
不過都要睇佢點賣法，玉女唔賣得架？
物語當年撫子都賣肉架，不過賣完只會覺得可愛咁解

明顯係事務所一早就唔想接

有要求又唔一早提哂,整到咁上下又改

佢讀書讀壞腦，先行唔到

但係好似換返同公司既人

就係咁先奇